[有圖慎入] 支那人食生勾勾嘅老鼠BB!郁緊未死嗰種！

Retweet:

吱吱

wa diu

大陸叫三吱兒 第一聲吱係夾起佢果時 第二聲就係點醬 第三聲就係食落口
通常係要D未開眼既 圖入面果D大個左啦已經

我阿爺年代都用老鼠浸酒啦

入面個D生晒毛應該有D骨架喇喎
隨時反抗咬都會
夾硬咬同吞都on9

好癲

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

屌你 張圖假到咁

痴鳩左線？生食

睇左片，聽語言似越南文或泰文

你點知的

生蕃

咁都假？CGI?

google

蝙蝠刺身同老鼠BB你會食邊個

Lm

呢個時候仲需要咁理性？

以前高登連登都講過 仲屌鳩圖入面果幾隻大個左 要食粉紅色既先啱

我諗你阿爺冇生食老鼠

唔係假咩，真心喎 唔洗fake連登仔，連登仔全部都仇共既

56K年代已經傳緊 仲有猴子腦, 燒驢肉果d

自己搜尋睇 屌你老母

已置頂
Sor 啱啱冇戴 earphone 出街聽唔到
不過都好似唔係好清楚？

另外一段係廣東話

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

識用wasabi ，識食

你就假

唔好意思大家
既然有咁嘅懷疑，我重 post Twitter
費事俾人話我 fake news

(Twitter account 我會睇 credibility 重啲)

支那人必須要滅絕

三叫鼠以為消失好耐

你點“吱”的

三吱兒

駛理用fake news咩咁？
要用起碼都用強國話既片啦，甚或你mute左聲都好

哇屌

叫三吱兒
清朝流傳到依家嘅支那"美食"

三吱儿

好吃

可能係支那啲生番方言

媽呀

慎入 生咬老鼠頭

old news咗好多年啦考古咩
樓上覺得好驚訝個班出齊毛未?

自己香港 自己救

唔係假，老豆話佢細個係鄉下有條偏方，細路仔發惡夢嚇醒，即刻啪一粒老鼠B定驚

心諗，係比隻老鼠B嚇到收聲

背脊向天既野都食得

？？？

睇咗片，係講客家話
100%confirm

Btw

沒文化 名菜黎 3吱兒
刚出生的小老鼠(活的)一盘，调料一盘。食用者用筷子夹住活老鼠，老鼠会“吱儿“的叫一声，(这是第一吱儿)，收到调料里时，鼠又会“吱儿“一声，(这是第二吱儿)，当放入食用者口中时，鼠发出最后一“吱儿“(共三吱儿）
聽到都想食

睇到想嘔

不嬲都有嫁啦

屌。好撚嘔心

佢哋叫呢啲做3吱兒, 夾時吱一聲, 沾汁吱第二聲, 最後咬落去吱第三聲, 好L仆街, 唔信既人自己 google 3吱兒

屌

冇骨嘅咩

屌 睇到好撚想嘔

dllmch

正宗果D好似係食粉紅色
依D已經生左毛

浸酒點同sashimi

真係好撚核突 睇你地形容都想嘔

好應節

三叫鼠，好耐的了

啲咩圖假個啲，直接block柒左去就得

屌 倉鼠嚟㗎

香港正需要一場
超級沙士清洗
藍絲/黑警/樓價/大陸人
大家忍下先啦

下？？？

唔講重以為一乾三濕啲fd黎

我太爺有份打內戰，我唔敢肯定答你無

嘩 屌佢老母

呢味叫三聲叫 鴨仔蛋啲friend嚟架

「吱」那美食
改名改得太好

如果新聞報食完陽萎腎虧就冇人再食

殺菌嘛

On9

支那人真係乜都食

依啲小學雞都可以上連登
唔期待啲咩架啦

有d人係搏出位
佢哋覺得生食老鼠
比人讚好勁好勇敢個下覺得爽YY
老一輩就無乜知識純粹食得唔好晒

00後？

唔洗考古啦 呢d野清朝已經有
但慈禧用黎懲罰宮女班支那傻鳩竟然走去食

早排都成日見啲支那所謂 KOL 為咗標奇立異乜鳩都食 就係為咗搶點擊率

仲有小龍蝦放題食到溶血症都見唔少啦

屌，cls，呢班仆街真係抵撚死

條大陸仔死撚咗未

叫 閪吱的美食

咁你咁感性 幾時帶頭去禮賓府？

好想嘔

... 大陸人真係on99

.......... 人類清道夫

好撚威喎

事實 威乜撚

咁你阿爺仲健在嗎?

該網頁不存在？

你去驗下腦啦

假你老母 支那乜撚都食

浸酒點同呀 酒精可以殺菌
但唔係好似片入邊咁, 點一下就殺到囉

日本人生食魚, 雞, 牛, 青蛙就得

如果三吱整迴轉, shabushabu 你班友咪又仆去排隊

大支支食吱吱吱

CLS 無腦既唔識死上武漢唔好返黎

吱哪

呢個真

係呀咁日本人有冇食到有傳染病，仲要周圍傳累街坊

係咪唔識分生勾勾同sashimi

食sushimi 同生吞都好大分別

成口血

是撚但啦
繼續食繼續死多啲大陸人

見置頂文

你係支那人嚟？

人在野個鬼佬都要叫聲師傅

我真係想嘔 痴線

屌 打撚晒冷震

就算無SARS .入面既蟲都多到嘔

瞓咗幾耐

幾多年前既圖？

年幾前睇過

野味...

推還推咪撚洗RT
你哋係咪想比外國人block曬先安樂

就咁like is ok

屌 我想嘔

我想嘔啊

李碧華都有寫過
睇多D書啦

猴子腦
鴨仔蛋

連中東D落後地區
都冇禁多傳柒病

就知支那教育同公共行政有幾柒

魚生處理過的

當時報紙有報過, 叫三吱，支那人既飲食文化真係好撚恐怖架

究竟食嚟做咩，呢啲生肉都唔荒好食啦，又唔係大饑荒，食嚟把撚

其實佢哋係咪食緊屎每隻老鼠入面都有內臟內臟入面都有排泄物

屌那星
同放火燒豬再倒泥有乜撚分別？

Agger

仲有 風乾雞 , 烤鴨掌, 鐵板甲魚, 澆驢肉, 猴子腦, 烤乳羊
DKLM 連食鵝腸拎腸既方法都係好L 兇殘

屌，撚知咩 就咁睇圖 左邊碗野動畫咁款
我錯囉。

shit
借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

三叫好撚耐了

都好唔同吓喎大佬

bb鼠 rip

無所謂啦 反正信既自然會信
唔信既 咪好似你同叻哥 仲有上面班蝗咁囉
黨說沒事就沒事

你老豆咩鄉下

冇左Twitter?

睇完張gif 我成個口都係老鼠味

置頂 Link

你點知老鼠咩味的

四吱兒

地球總要存在你依d廢柴
又柒又要串
係另一個回覆到柒都仲要屌鳩人
根本就係支那種

Imagination

我錯囉，唔做支人啊

屌你老味完全想像唔到咬落去個下係點

利害了我的国

死傻仔想詆毀泰國
泰國人點會咁核突

咬爛左舊棉花狀既野 整爆左啲骨有勒勒聲囉

點解可以乜鳩都放入口

無撚得救

的而且確係有呢道「菜」既存在

Cls

見唔到媽媽仲要俾人食

乜7都食 當魚生咩

原來你食過老鼠

無乜見識 仲串鳩人

擺啲番茄有撚用？食緊老鼠擺番茄有咩用本身件事毫無美觀可言

茹毛飲血嘅垃圾

🤢🤮

屌吖.......

呢個世界幾時有第二個希特拉

你支那人定黑警？ 腦裝屎？

Wah. Diu nei Lo nei

屌你老母食支那兒啦
咁撚樣搞啲老鼠冇鼠疫就奇

希望中國人籍住今次機會全部死清光

有見識

你係咪王剛

睇多D書啦師兄

唔止嫁
點解重有咁多人食 係因為野味貴 身分象徵
食ge人大多分兩種 一種係開公數請客食 一種係俾人請

除左要灌輸食野味對身體有害 重要令野味同身分象徵呢個意義脫鈎

屌你 條片假到咁

成半年都未學識FC

鼠王芬

隻野仲要識沃

睇對筷子同個樣，似係韓國多d

認真，係咪我手機問題 你呢條片左邊碗野好好多， 呢段我就信

收皮啦你
睇過無數支那人咁樣生食老鼠
都幾肯定只有支那人先會咁食

食返自己啲屎都唔會食

點解咁撚樣都仲可以生存到

食呢種
98蚊斤？

最新消息：香港兩名「高度懷疑」確診個案，確診感染武漢肺炎

胡種文化黎?